\chapter{Minimierung eines DEA}\label{chap:5Minimierung}
Das vorhergehende Kapitel behandelte die Umwandlung eines Nichtdeterministischen Endlichen Automaten (\ac{NEA}) in einen zugehörigen \ac{DEA}. Im Folgenden soll darauf eingegangen werden, wie ein solcher DEA minimiert werden kann. Das Kapitel dient dem Zweck, ein aus Anwendersicht für die Minimierung geeignetes Verfahren zu finden. Dafür werden unterschiedliche Verfahren vorgestellt, miteinander verglichen und abschließend auch bewertet.

\input{chapter/sections/52Moore1.tex}
\input{chapter/sections/53Moore2.tex}
\input{chapter/sections/54PredecessorTableFilling.tex}
\input{chapter/sections/56Incremental.tex}
\input{chapter/sections/57Other.tex}
\input{chapter/sections/58Comparison.tex}